性交，只信恆管。

淫亂，領先八大

啱哂班死MK

交配everyday

交配大學
鐘意亂交、群交、配種既你, 仲唔入恆管?

搏盡無悔

毒撚去拎會點？

會比環保人士阻止

戴condom打飛機囉

迷你龍

正常人都要有性行為 以防止悲劇應要一套

你啱 更何況係恆大呢啲咁淫亂嘅地方

一套邊夠?
入得含大就係為咗交配, 所以隨身要帶幾套

依度我諗對一支細莊黎講頂多夠用3晚

利申：恒管畢業生

恒大

含大仔

HSMC BJ everyday

含大果然係八大之首

好想食餐蛋麵

而家去煮啦

CHEAP野拎黎把撚

呢隻袋厚撚過d枱布wo

交配大學

交配都係種學問, 點樣性交、點樣配種、點樣雙修
含大仔依樣最精

召喚王心凌

會唔會有人拮穿佢
下個sem多左幾十條女休學

major in 交配學
btw邊個負皮我呀 交配大學有講錯?

識個傳理系好淫

屌之前其他u都有啦

就咁擺係度任攞唔怕俾人整蠱吉穿？

大把U都有得攞啦

child登多青頭

邊夠洗呀

屌 早知入恆大啦

含管仔用口含 要套做乜鳩

樓豬係咪入唔到u 大學一早有得免費攞

毒撚去到含大有套都冇得扑野

擺個鐘喺隔離計時 睇下啲人用咗幾耐攞哂

又油又厚 仲要臭過閪
不過做學生𠴱陣見免費又有自助機禁係好吸引唔會俾錢出去買

等緊大岩蛇

佢一擺出嚟已經比人拎哂啦

其實有咩咁出奇？外國大把大學開學個時派套，有咩咁特別？

利申：係連登仔祖國讀大學

連登仔鐘意笑恆管關你咩事
講真，點都係中大第一間派先

一張女圖都冇我都想入你老母個系

以為係改歌

淫亂就唔撚用套啦

喺含大，男鳩痕，女含撚

後生仔咪咁古叔啦

入嚟係睇迷你龍

肯定又厚又多lube

讀大學唔屌閪唔通個個都唔屌閪咩！

含大又贏

家計會 衛生署啲dom 厚撚過1cm

唔知有無人拎支針....

巴打含大仔,拎外國U同含大比?
你唔面紅都幾好野

所以間學校都咁上下

含大多G 係人都G

女朋友讀恆管.....
點算?

成班連登毒撚提子

一支長針穿起哂佢啦

U life 點可以唔卜野？

迷李龍個套用左未？

迷你

帽事既

大學派condom都唔係第一日嘅事....
Old news is so 唔識串

grace --- 恆管hallg

果然係恒大

好後悔冇入到含大